{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46823&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도 마리나"
    },
    "text": "猛暑期間中はエアコン予冷サービスを提供しています。 到着時間を教えていただければ、入室前にエアコンをクーリングした状態でご用意いたします。 入室すると涼しい超強力冷房が体験でき、氷部屋も利用できます。 駐車場はワイドなスペースを提供しており、輸入車や高級車の周辺に問題なく駐車できます。 駐車台数は計30台で、大型バスも駐車可能です。 客室内部の施設としては、全客室にプレミアムネットフリックスが無料で提供されており、ユーチューブと最新ジニーTVスマートアプリも利用可能です。 また、ジェットバスとオーシャンビューを備えた最新施設で、エアコンは新冷媒を使用して冷房が強力で、室外機は無騒音です。 部屋は防音窓が設置されて静かで、毎日衛生消毒や掃除、布団やシートの交換も行われます。 また、コロナの定期消毒と殺虫防疫も実施しています。 客室の内部施設としては海の眺めと最新インテリア防音窓、スマートテレビ、ネットフリックスプレミアム映画、デスクトップPC、WiFi、紫外線殺菌カップ消毒機、コーヒーポットなどが提供されます。 バスルームはジェットバスとひまわりのシャワーがあり、ウォッシュレットや日本の天然入浴剤も無料でご利用いただけます。 ツインルームには客室内部で調理が可能であり、流し台、電子レンジ、2客室分離型引き戸、エアコン、インテリア防音窓のリモデリング、ベッドと温熱マットレス、ツインシャワールームなどが備えられています。 宿にはバーベキュー場もあり、利用時間は5時から2時までで、夜間は利用できません。 食材は提供しておりませんので、ご自身でご用意する必要があります。 また、炭火グリルやバーベキュー用の食器用具などが利用できるバーベキュー専用スペースもあります。 炭火バーベキューの他にも、屋外テントテーブル炭火バーベキューも利用可能であり、追加費用が発生します。 ペンションルームにはIH調理器が設置されていますが、ブルスターの室内使用は禁止されています。 堅炭の追加費用は5千ウォンで、堅炭700g、点火用雷炭、着火ヤシ炭が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアコン予冷サービスはどのくらいの期間提供されていますか？",
            "answer": "猛暑期間中に提供されています。"
        },
        {
            "question": "エアコン予冷サービスを利用するためには、到着時間を事前に伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、到着時間を教えていただければ、入室前にエアコンをクーリングした状態でご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数停められますか？",
            "answer": "計30台停めることができます。"
        },
        {
            "question": "ワイドなスペースの駐車場は、輸入車や高級車の駐車にも対応していますか？",
            "answer": "はい、輸入車や高級車の駐車も問題ありません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にプレミアムネットフリックスが無料で提供されており、ユーチューブと最新ジニーTVスマートアプリも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "エアコンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "冷房が強力で、室外機は無騒音の新冷媒を使用しています。"
        },
        {
            "question": "部屋は静かですか？",
            "answer": "はい、部屋は防音窓が設置されているため静かです。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "海の眺めと最新インテリア防音窓、スマートテレビ、ネットフリックスプレミアム映画、デスクトップPC、WiFi、紫外線殺菌カップ消毒機、コーヒーポットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェットバスとひまわりのシャワーがあり、ウォッシュレットや日本の天然入浴剤も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームでは料理ができますか？",
            "answer": "はい、ツインルームでは客室内で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は5時から2時まで利用できますが、夜間は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で食材は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、食材は提供しておりませんので、ご自身でご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "炭火グリルやバーベキュー用の食器用具などが利用できるバーベキュー専用スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払えば、屋外テントテーブル炭火バーベキューも利用できますか？",
            "answer": "はい、追加費用が発生しますが、屋外テントテーブル炭火バーベキューも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "IH調理器が設置されていますが、ブルスターの室内使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "堅炭の追加料金と提供内容は何ですか？",
            "answer": "追加料金は5千ウォンで、堅炭700g、点火用雷炭、着火ヤシ炭が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 644,
        "QA": 712
    }
}